10月30 星期三！一齊去尖沙咀喜來登酒店同黨鐵高鐵party

10月30 黨鐵同高鐵高層
晏就會喺尖沙咀喜來登酒店搞event
慶祝高鐵一週年，有乜理由咁嘅時候仲慶祝？
有無手足一齊幫手賀賀佢

利申
有朋友收到風佢地連backdrop都收埋哂logo
懶喺低調 做得出害香港人嘅事仲有乜好驚
#831太子事件

推

推！！！！！！

push

923一週年已經低調到不得了
剩係劉天成同幾個高鐵高層落去派野比客
聽講最尷尬係搵極都無客

今次好似喺內部嘢高鐵嗰邊